分享一下外國嘅示威活動

雖然係舊片，但都不得不讚佢地嘅有勇有謀